# Skiller project (Frontend)

## Описание задания
Задание:
На любом фраймворке нужно сделать совершенно обычную и простую систему тестирования.
Админка(не нужно авторизации,просто по другому УРЛ) - где можно сформулировать вопрос и варианты ответа и отметить какой ответ верный. 
Фронт(не нужно авторизации,просто по другому УРЛ) - показать этот вопрос и дать возможность выбрать вариант ответа, по итогу показать кол-во верных/неверных ответов


Условия:
Не более 2х вопросов
Не более 5ти вариантов ответа на каждый вопрос
Только 1 ответ верный
Никаких требований к визуальной части и верстке
Фронт делать с использованием reactJS/VueJS

## Steps
